一人一個2047年預言

如題

1月中國會有日食，會有大事情發生